香港欠缺嘅野就係正能量

每一日喺街上都見到好多唔同嘅人 大部分嘅人都唔會笑 黑口黑面
如是者 黑口黑面好似變左左香港人嘅對所以事情嘅態度
冇乜人會講唔該 冇乜人會講多謝
有人講左d提議出嚟 第一時間一定係屌左先
睇所有野都喺睇唔好嗰面先
d人成日話可以喺香港出世係一種褔氣 我完全唔覺得
我哋淨係得到了物質上嘅快樂 心靈上只係靠屌其他比我哋差嘅人為樂
我想喺呢到多謝呢幾日為香港清理街道嘅人 感謝呢幾日嘅付出
要香港人有正能量係咪不切實際？